612一週年，民建聯刀手斬人；40歲手足唔交密碼，被警甴威脅「搞你老婆仔女」

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係12號
只係揀咗幾單出嚟，實際12號仲有好多好多。最好就click入去望下啦，每一位手足都好重要㗎
source:

612：鄺星宇斬人。

點解當初唔咬實「民建聯刀手」呢件事唔放？依家冇人記得咁滯

🟪🟥1012：九龍塘4義士。26歲曾、30歲黃、鄭、40歲黃。曾還押至今270日。40歲黃被威嚇唔交密碼會「搞佢老婆仔女」

🟥812：機場少女被殺人犯非禮拔槍，23歲灰衫葉義士救人被暴動，還押至今420日。

你地拍手歡呼食花生就開心，義士還押到而家👆

🛑🟥812：機場28歲何被捕兩次（825元朗）愛犬送去愛協，還押至今420日。

🟪🟨1112：西營盤18歲吳錄口供前，被狗手持胡椒恐嚇「想唔想試下？」守行為兩年。

屌你老味投完票又唔見人

🟨🛑1112：澳洲籍32歲女義士被捕兩次，114中環破壞民賤聯海報罰款$2000。1112中環襲狗判監三個月。上庭前話知道有40人（被捕組投票）撐佢好開心，結果現實得個位數，上庭知道要判監淒厲地嚎哭，喊到刪咗門都聽到，患病媽媽聽到對女兒不利既消息後係咁咳，送車得10人（529）

🟪🛑1112：中環26歲義士在狗屋，被2狗按肩膀及頸側身推向牆1分鐘，威嚇「咁樣唔驚啊，陣間就再驚啲！」另外，A14鄭（22）另有暴動私了案‼️

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

法院要人呀

當年今日系列

1號
［當年今日］呢一個月嘅每一日，我都會同大家重溫一次警甴暴行

2號
［每日警暴回顧］3月2號，15歲手足被警甴虐至耳朵失聰

3號
［當年今日］11月3號，曱甴叫學生記者除褲：「新屋嶺雞姦好好玩」

4號
［警暴回顧］11月4號，義士為救護車開路救周梓樂，被狗爆頭

5號
EL2892陳錦權，係咪以為自己開車撞完手足冇人記得？

6號
手足被曱甴扑頭，眼鏡跌落地，狗立刻踩碎鏡片話「依家無啦」。

7號
大埔墟站屠殺。中六生滿地腦漿，患創傷後遺症，被逼放棄今屆公開試。

8號
19歲韓手足，狗車被男狗掌摑辱罵恐嚇「信唔信我係度強姦你？」

9號
［有圖有片］多隻警甴圍毆叔叔，扑頭成地血，弱智警甴用口罩接觸傷口止血

10號
831翻版，封商場至少十幾個鐘；黑色母親節，被襲記者反被控

11號
黃埔25歲張被逼臉貼地，膝頭壓臉踩臉爆耳流血，狗車被圍毆大力揑下體，被丫叉橡膠射禁送院。

12號
612一週年，民建聯刀手斬人；40歲手足唔交密碼，被警甴威脅「搞你老婆仔女」

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

但如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到你㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇

Push

推

Never forget
Never forgive

push